我依家嘅朋友好似5個都無

不過呢幾個都係好好好好好朋友

咁我係咩

重質不重量

想做你朋友

朋友唔上心既，要幾多都冇用

我1個都無
有好朋友一個都夠
d無謂既人，所謂既朋友都費是交流

人哋女朋友

啱啊 得同佢哋好似啱channel到 但佢哋好忙 唉

我淨同戇鳩仔做朋友

佢哋對我上心掛

我夠唔夠戇鳩

唔好咁諗

你好撚戇鳩

勁 有朋友

人生木22

我都想同你做朋友

點先叫朋友

其實有好多hi bye frd
知道大家唔啱channel就無再維繫

我驚浮雲狗呷醋

你好靚仔

自己定義 每個人對朋友準則唔同

點解你咁on9都可以咁多朋友
利申一個都冇

多謝

佢唔會知

我一個都冇 我當佢係好朋友 但原來佢當我咩都唔係
習慣左一個人 咁就唔洗受傷害

其實算幾好㗎喇， 真係想講心事想搵個人傾下都冇。

樓主有5 個都好. 我無晒朋友 , 連最後一個朋友都唔再理我, whatapp 除左工事. 係無人whatapp 我, 結果悶到要來連登

人生於世上
有幾個知己

加埋我加埋我咁你就有6個

我係咩

唔好咁花心啦

自己一個先好

我都係得幾個

我諗你唔會夠我活躍㗎啦

0

多謝先 不過算啦 最後都係hi bye

網友

Hug

曾經有個好朋友
大家冇嗌過交
而家仲係朋友 但關係已經大不如前

我係無

我份人係咁 唔啱就下個

有成5個朋友已經好好喇
我1個都冇

其實係粗略咁數

唔會 信得過橙橙

好慘啵癡線

佢暪住你偷食咋

橙橙唔夠我專一

唔會架 唔好離間我地

你都成日溝仔

無囉

撚有 我A0毒撚

肩狗好衰

又想呃無知少男

唔好噴撚含人

嗚哇 我無呀

我負責含 你負責噴

仲有好多苦主

師兄唔好咁癡線

高質

食藥未⋯

咁灰啊

一個都冇 不過覺得自己一個好舒服 雖然有時唔想打機就悶左少少

絲打你好正

你係浮雲狗女朋友?

我灰開 我嘅人生得黑色同埋灰色

救命好多癡線佬

唉，唔好咁啦

屌你老濛 咪搞我橙橙

係呀 拍咗好耐拖啦佢哋

笑04

呢度都認得我

同你講你瀨屎

咩鼠

我之前有追過一排嗰個post 好正

勁……你就好

same

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

唔怪得冇撚再叫春

有女啦嘛

會到 上次28/4都有去

同我傾

點啊褲仔

話晒我都以為你係我某個朋友 同我傾吧

有女喇嘛

阿彌陀佛

有個好好好好好朋友嘅朋友就夠晒喇, 重要有五個.

威到

好快就會發生某啲事
然後你同佢就變得冇咩聯絡

下次帶埋橙橙黎

即係邊個 我識得人少

我女朋友

呀嫂靚唔靚

最靚係佢

竟然浮雲都有放閃嘅一日

咩意思

唔知呢

好串

對人好啲

一定

以前啦

放閃

勁

朋友我當你一秒朋友

因為係好兄弟&best frd

有gp & 會同佢哋得閒約吓

盲了

u多frd

無⋯

我部電話洗左機
無曬contact
真係無人ever搵我
不過唔緊要啦
我日日都ot
朋友？食得架？！

咩工 成日OT

個女仔都未認

一早認左

真係可以傾得深入既人得返一個，但都唔會成日見，有5個係朋友圈黎講發左達

can't see

我以為一齊咗

要搵搵

橙橙認咗喇 好似係

其實邊個係橙橙

啱呀啱呀

我有三個半個半個係好耐冇聯絡唔知將來會唔會越嚟越疏遠

冚家橙

屌你老濛

冇圖我唔會信

橙橙都唔識 好打有限！

威

搵本人出嚟咪得

佢好忙架

真咩

其實粗略咁計

依家搵一搵佢？

我小薯

得一個朋友，但都唔係成日搵，人生苦悶

真

啱啊

你而家叫佢入黎認我就信啦

唔畀咁惡鬧濛濛

你估佢似你條廢青咁冇野做日日上連登叫春開膠post咩

而家做朋友咪得

扮 台主

佢又係你sp？

好羨慕別人

Tg ed

你先係

好惡

你講你？

好多藉口

成日tg我女朋友做咩

唔惡啲點保護女朋友

咁開心

唔好踢爆ok？

又屈-.- 撚有sp

鬼有 我叫佢上水咋

但唔man

花生

有咩分別

成日屌完仔唔認

其實講緊邊個username

咪踢爆啦

真 小妹唔夠man

好恐怖 我毒毒唔好恰我

我細聲啲

真 我都唔知

撚有

叫埋粉嶺

正常，有幾個老死算好啦，其他唔重視你要來把咩？

我冇心

唔緊要 係真心既就夠

低質

所以你冇....

真 傾到心事的

你就冇

但佢哋好忙

黎未

都話人地忙

隻揪

我真係冇

又扮嘢

咁撚夜忙乜鳩

1999

諗落都覺得好變態 成班油頭毒撚廢青係到等我女朋友出現講句野

想恭喜你姐

佢返工？

夜晚唔可以有野做？

你恭喜左好多次啦

遲啲就我養佢

咁聽朝入黎

唔講了

佢係你個名？

批准

養到幾多日

最多買少架跑車

我夜晚唔返工

去少啲玩具反斗城啦

可唔可以加埋我

tg me hugo1991

你係靚仔？

認真討論， 究竟點樣可以增加知心朋友既數目

Pmed

正常 個個都唔係就 個個都自私

無利用價值 無利益

Have me

自己有價值先？

橙橙去左邊

超級靚仔

有冇v7

巴打好負

喺你右邊

你瘦咗啵

又想叫v7點數雞了

事實 真係咁
人地唔鐘意無興趣既野
你點都約唔到佢

買左點數未

真⋯

如果我開口約過個女仔3次 都畀佢無視約嗰句

arson1991

買咗 聽日出街

有？

有街出

等你買俾我呀

臭雞濛

係咪真

認真post我要養女朋友

又話忙

忙完咪上黎應酬下你班毒撚

朋友一係一隻手數得曬
唔開心既時間搵唔到傾訴對象

橙橙又消失

抵死

未認唔算

支持你鬧肩肩

等佢返黎

戇鳩

濛絲打好惡

橙橙

又flirt我女朋友

巴打好man

連登！

佢忙

鬧得好！

笑4

為左橙橙要man啲

Acct (commercial)

笑你老母

好想問下冇朋友嘅各位
擺酒結婚點算
可以請咩人
最fd嘅幾個都做兄弟姐妹啦

利申我都冇咩朋友

留名學野

唔得閒應酬你班毒撚

風車轉轉轉

有時太攰都冇咩心情上連登

我同老母當年請親戚食飯就算 之後渡蜜月

真 上嚟鳩up睇心情

嬲嬲打鼓

你同老母結婚？

老婆

一個都冇

純情橙召喚

我係佢男朋友 搵佢咩事？

我都係得三四個
再加一兩個傾到計

連登

搵人做咩

咪係

橙橙你喺邊呀

有啱key朋友好難

得兩個知心好友，中學識到依家
連酒肉朋友都無個

關你咩事

其實上多左連登架喇
Fb個d social media都睇到冇野好睇 又冇互動

揾我咩事╮(￣▽￣"")╭

但係屋企人應該都想我地細細地咁擺酒
金器都買左啲
男朋友朋友多
可唔可以「鄧」返勻
我一定柒到世界盡頭

好彩我仲有兄弟陪我飲悶酒

好惡小妹好驚

我都係 得連登先有嘢玩

你好

叫返你嘅燈燈啦橙橙我叫㗎

男朋友多

橙橙係我架 我想點叫就點叫

到咁上下
其實人係唔需要朋友
最重要係 親人(父母) 姐妹都唔重要
同老婆仔女 加錢 有呢3樣野就夠
你有幾多時間 日日來要返工
一星期都未必見到父母一次
一星期可能正係陪到老婆仔女一日
未計你都想要有私人時間
咁仲邊有時間讓岀來俾朋友
所以你與其係到諗好似無乜朋友
不如諗下幾耐無陪家人岀去family day la Diu

真係好朋友 5個已經夠

點夠你爭

初次見面^_^你好

我無屋企人

咁見外

啱嘅 但佢哋好忙

我有j wor

真?

有jer又點無jer又點 講到我好似淨係同無jer傾咁

我都想知

想含啊

你幾時變埋基

真絲

變性手術幾錢 貴唔貴

變你老味

一個都無 完全同人類融入唔到

你都幾抑鬱⋯

連登好多基佬

Gay